［集思廣益］即時求救/報料/戰區地圖app可行性

見有唔少人講話想守望相助保護市民，有冇咩app可以好似WAZE咁即時pin point地點令其他人睇到邊度有事，如果好似琴日uber咁騎劫左個WAZE app又得唔得呢。大家知唔知有咩app可以做到類似function

琴日全日一直有用呢個地圖覺得幾唔錯，但始終唔係一個完整既互動地圖，而且網頁版唔夠app方便

［15分鐘一更新］7.21 實時更新地圖

實際情況時有冇用我唔知，但大家討論下

光復香港，時代革命

十連啦喂

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

一人集思廣益

Pish